\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Zieldefinition}
	\begin{enumerate}
		\item Beantworte die \enquote{Ziel - Initialen Fragen}
		\item Bearbeite den \enquote{Jetzt - Snapshot}
		\item Beantworte die Fragen von \enquote{jetzt - Snapshot - Kategorien}
		\item Für jede Kategorie
		\begin{enumerate}
			\item Beantworte alle Fragen der Kategorie
			\item Bearbeite \enquote{Ziel - Deckblatt der Kategorie}
		\end{enumerate}
		\item Hamming-Fragen beantworten für jede Kategorie
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Zieldefinition - Initiale Fragen}
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Welche Karriere hätte ich gerne? 
		\item Wie viel Geld würde ich gerne verdienen? 
		\item Wie würde mein sozialer Kreis aussehen?
		\item Wie viel positiven Einfluss möchte ich auf die Welt haben? 
		\item Welche wichtigen Probleme möchte ich lösen? 	
	\end{itemize}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Zieldefinition - Snapshot}
	\textbf{Aufschreiben, was einem zuerst einfällt.}
	\begin{itemize}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Wie soll mein Leben sein? 
		\item Was wäre großartig?
		\item Wie wäre mein Leben, wenn es perfekt wäre?
		\item Was wollte ich schon immer auf dieser Welt machen? 
		\item Wie würde mein ideal Leben aussehen?
		\item Wenn ich nächstes Jahr stürbe, was würde ich vorher machen? 
		\item Wenn ich in den nächsten zehn Jahren stürbe, was würde ich vorher machen? 
	\end{itemize}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Zieldefinition - Snapshot - Kategorien}
	Wie sähe eine perfekte Welt in je dieser Kategorien aus? 
	\par Werte und Zweck (WZ) \hfill Beitrag und Wirkung (BW)
	\vfill Standort und Sachvermögen (SS)\hfill Geld und Finanzen (GF)
	\vfill Karriere und Arbeit (KA) \hfill Gesundheit und Fitness (GF)
	\vfill Bildung und Fähigkeiten (BF) \hfill Soziales Leben und Beziehungen (SB)
	\vfill Gefühle und Wohlsein (GW) \hfill Persönlichkeit und Identität (PI)
	\vfill
	Produktivität und Organisation (PO) \hfill Abenteuer und Kreativität (AK)
	\vspace{20mm}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Zieldefinition - Deep Dive!}
	Der Deep Dive in den Soll-Zustand dauert länger, weil er jede Kategorie durchgeht. Der Soll-Zustand ist jeweils beschreibend und objektiv darzustellen. Die emotionale innere Wertung werden nicht ignoriert, sondern separat aufgeschrieben.	
	\par Für jede Kategorie gilt:
	\begin{enumerate}
		\item Detailliertes Beantworten der Fragen der Kategorie
		\item Was wollte ich in der Kategorie schon immer machen? 
		\item Gibt es spezifische Ziele und Projekte? 
		\item Wie würde es sich anfühlen, wenn diese Kategorie verbessert würde?
		\item Zusammenfassung erstellen
		\item Metriken bewerten und anpassen
		\item Gewichtung der Kategorie
	\end{enumerate}
	Ein Deckblatt ist auf der nächsten Seite zu finden.
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsubsection{Zieldefinition - Deckblatt der Kategorie}
	Was wollte ich in der Kategorie schon immer machen?
	\vfill Gibt es spezifische Ziele und Projekte? 
	\vfill Wie würde es sich anfühlen, wenn diese Kategorie verbessert würde?
	\vfill Mögliche Metriken
	\vfill Zusammenfassung und Status der Kategorie
	\vfill Gewichtung \hrule
	\newpage
	
\end{document}